337040
6717
Sau bộ sách Những cuộc phiêu lưu nhất quả đất thì mình biết đến bộ Ngày xửa ngày xưa này của Alphabook. Phải nói là vô cùng bất ngờ về chất lượng hình ảnh, chất lượng giấy in của bộ sách. Rất  đẹp đẽ và sắc xảo. Nội dung sách cũng được biên soạn hợp lý để các bạn nhỏ dễ theo theo dõi và nắm bắt cốt truyện. Cuối quyển sách là vài trò chơi nhỏ thú vị, Ba Mẹ có thể chơi cùng bé để ghi nhớ lại nội dung chính của câu chuyện. Bộ sách có tổng cộng 15 quyển
5
439907
2015-11-13 14:21:19
--------------------------
